[活動po] 29/4 19:00 新城市和你唱

#29Apr #和你唱
【新城市和你唱】
日期 : 4月29日 (三)
時間 : 1900 地點 : 新城市中庭
*留意事項：
1⃣請帶身分證 , 自備文宣
2⃣由於疫情和限聚令，活動期間請手足每4人保持1.5米距離
Channel : @ihavealight

根據尋日太古城經驗 自行判斷風險去唔去

P牌仔推唔到
求幫推

推

首都人出嚟啦

Pish

光復香港

呢張poster 好流

點解唔等多日公眾假期

取消咗